有冇人一次過申請左好多信用卡收到環聯信話信貸好差

點先可以上番d 分

還清哂卡數?

之前見銀行打電話話唔收費就老系都申埋佢地張推廣既信用卡

後尾留意下tu 計法原來申請呢d野會影響個底。 依家乜都唔會再申

申請多卡唔係問題，你睇啲積分黨仲癲

最緊要係五年內嘅卡數/欠債，與及還款紀錄

申請一啲垃圾信用卡會影響？

借多愈多還得愈多個分愈高

最低去到i
而加好似升返上D
目前申請唔到銀行信用卡

有個做TU既朋友話我知
Cut 銀行/信用卡打黎既推廣電話都會影響TU

申請信貸作出嘅查閱紀錄會扣TU 分。

如果銀行寄新信用卡來但我唔確認新卡咁算唔算

長期唔聽電話

還清呀
打去佢話我因為申請得多卡

究竟申請幾多張先會俾人話申請得多卡

本身十幾張
呢幾個月申請多廿幾三十張

咁真係好多

要咁多張黎集郵？

屌你你唔好癲啦 正常人點會有廿幾三十張信用卡呀 咁tu 都唔低就奇啦

點解要申請咁多張？

廿幾張唔算多，
不過幾個月申請廿幾張就偏多。

環聯唔會主動打比你，條友騙徒黎

無野喇睇錯

唔知你咩準則 廿幾張都唔算多 可能我見識少

我得3張，諗住再申請多張都怕太多

Cut卡都影響？

申請得多會扣分
因為多機構查你TU
申請財仔卡會扣再多d分

簡單d講
買一個月TU report睇下
無用既卡cut鳩左佢
唔奶亂鳩咁借錢
準時交卡數

半年左右TU個分會慢慢上番去

廿幾張其實真係唔算多。

我10張都已經叫好多
廿張都唔多我想知你咩grade?

利申：A

你拎黎做咩
正常都係一張現金回贈 一張V/M就算

Cut 卡會令係total 可用信貸額下跌 (分母），
當其他卡數 (分子）不變，
credit utilization rate 會上升，
令TU 分下跌。

我有over40張
TU 都係A

最近申請完稅貸後check 係 C ，
爭幾分B。

仲有> 50萬卡數。

長知識了
咁張卡唔用嘅話 係咪唔cut好過cut

知錯了
但查分係咪都會扣分?
要幾耐先升得番

關閪事咩

環聯個邊話我短時間申請太多
如果唔好咁密應該都ok

訴訟留底個類點清除

你去買report 睇唔扣分
銀行平時既查閱都唔扣分
但你申請卡/ 借貸， 所以銀行去查既話就會扣分， 亦都有record 返你幾時申請過d 乜

影響不大 只要準時還款

咁真係唔可以再申請卡原來申請卡銀行去查會扣

係， 其實好on9
可能你第3,4張已經申請唔到， 跟住佢一路查， 一路扣分更加申請唔到
到最後你既申請只係用黎扣自己tu 分
同埋report 見到你瘋狂申請信用卡

不過你d 信用卡，準時還款搞返一年半載就應該升返

申請多 但唔用或者準時還係會升返

我由上返去A

我諗住自己有6張已經算多
二十幾張係咩意思

利申: A

見識少, 廿幾張卡係咩玩法?
用開三張, 網購+自動增值+日常用, 全部都係玩cash rebate, 已經覺得好夠

為回贈/積分廿幾張打散哂又唔化算
為迎新都冇廿幾間銀行比你玩

咁其實廿幾張係點玩

講真 我完全唔知原來申請卡會扣分
我以為只要準時+還清卡數就冇事

如果某張卡就爆 tu都會差
所以要申請多一兩張

70幾張信用卡
tu A

好多卡我玩到用左幾倍額
即係十萬額 一個月用左廿萬咁 入cash落去 呢個會唔會扣分

點可以咁高

依家執番好佢都未遲
你呢d又唔係老破
唔係成日遲卡數
純粹多卡係手

其實好易救得番
時間問題

唔聽電話都唔得

咁你每年年費點算

好似唔關差幾錢事
我差過百萬都係A

只要準時還錢就得

香港人平均4.2張
不過對玩卡人士嚟講 廿張無乜特別

TU 個分涉及綜合因素，
O/S Balance 個數係其中一個， 非全部 。

準時找卡數

新果2,30張乜嚟
好想知

短期內開好多新信用卡係會影響紀錄，
因為每張新卡都check一次你TU record，會令佢覺得你突然好等錢洗

申請咁多張做乜
我得兩張都已經成日驚俾人盜用

你都痴撚線

想問下 要幾耐其實

咁樓主可能岩岩有經濟能力
真係一次過申請晒所有有迎新既卡呢

我自己得4張卡
一張大學時間到而家因為終身免年費就keep住
一張渣打 本來上年諗住佢唔waive我年費就cut 點知佢肯waive
一張dbs準備cut
一張citi strong hold

雖然hsbc而家好吸引但盡量都唔想俾錢佢賺

用信用卡買野銀行一年收到幾多利潤
感覺果D網上購物同FPS
就係令你不自覺要去使用信用卡咁
只係轉左個型式本質都唔係相差太大咁

準時還錢一兩年乜鳩都好返啦

我想請教下

我係某銀行已經有一張卡
之後同一時間申請同一銀行既另外兩張卡, 但指明要共用信用額既話會唔會因為突然多左申請而扣TU? 係咪冇申請額外既信用額就唔會扣?

根本成個信貸評級既logic都有問題

玩卡人士感覺好似想湊夠52張玩啤牌

而家48張卡
最近申請4張恒生 銀行打黎叫我揀兩張黎申請先
反而好奇樓主一次過申請廿幾三十張 食得哂迎新咩？

我全部卡冇玩迎新純粹想多D 卡number

咁咪有排都唔申請得卡

其實外國係咪都係咁on9?

其實回贈多過3%銀行都係蝕住做
有咁多卡 都係想每張食夠4,5%(通常有每個月上限)

求pin
上層笑人生癌冇錢醫
上層=平壤黑人

入
沉底批po鬧佢 封鎖佢

咁如果係里數卡呢？幾多先會令銀行蝕住做？
4蚊一里？

你申請一張信用卡/去財仔借錢
你成功與否都會扣一次tu

你一次過申請幾多張

申請信用卡或者就咁搞credit check係會令個信用分降低，但係長遠嚟講，準時還卡數建立良好嘅信用卡紀錄可以幫到你提升信用分。(如果你下下用現金，銀行冇紀錄，就算你幾好誠信佢地都唔知。)如果唔係想幾年內買樓，就唔好再申請新嘅信用卡同埋記得準時清卡數。信用分會慢慢升返。

短時間整咁多卡擺明係等錢洗

我有冇講錯

TU扣你分你完全反映實際情況

佢一鋪過申請幾張乜都死

里數就唔清楚 因為唔知銀行買里數成本係幾多
不過實際上里數唔係特別抵 同cash rebate比

只要有人或者機構要做credit check，你個分就會降，無論係唔係申請信用卡，無論申請成唔成功。每次信用卡申請都會涉及credit check。信用卡再垃圾極都係mastercard, visa, American express，最多再加埋大陸嘅銀聯，四間大型信用卡公司唔會真係垃圾卡

已經做左credit check，所以已經扣左信用分。就算申請失敗，都已經因為credit check而扣左你信用分。

有d即刻批左其實有冇check 你tu

咁如果我set個電話做銀行推廣電話，永世都唔聽佢電話又得唔得。

仲以為得幾張
想問下你對準時找卡數同拎優惠有咩心得

30幾張係咪要開個spreadsheet
人哂formula 先知用邊張抵

呢個post難分真與假

你個標題應該改做咁樣會好啲

有冇人一次過申請左廿幾三十張信用卡收到環聯信話信貸好差

任何申請信用卡 貸款 樓按 Cut 卡 查詢貸款息口都會影響到TU
影響到唔一定係壞事 你有碌卡有還款個Tu又會升返
銀行角度最靚料個堆唔係A而係B-C 代表佢有借有還

環聯垃圾

呢兩年有借銀行錢又交最低還款卡數 係咪個分已經好低

我試過一次過申請6張卡左右
本身20幾張卡
check過TU一樣A
申請mortgage秒批

理論上你越多卡TU會越靚
因為你用嘅信用額%會越低

其實一次過申請好多張好正常
因為結婚裝修等等多多卡都唔夠碌

同埋而家走資開左個歐洲戶口
因為係要俾年費既 d服務各樣野好好
例如係香港提款港紙（用master）
同碌外弊全部都免手續費
蝕少少匯率俾master但個心安樂好多
用少左好多香港信用卡
又可以安心走資

有d人玩里數專攻business class就好抵
你儲cash rebate都唔知儲幾耐先儲到一張business class機票返黎
不過因為我無耐性
從來都無儲過里數

之前自己on9借咗財仔
同不停㩒申請信用卡/借貸嗰d
TU跌到I 清哂數之後
過多一年半載再申請信用卡 批咗
準備慢慢整返靚tu
你俾咗資料人哋佢哋一check就扣tu㗎啦
唔好亂來

我上年睇自己係G 要多2年時間先可能返到A

正解 正常銀行/金融機構會做credit check, 當一段短時間內enquiry alert 次數太多，個分就會降

business都唔易
日本來回50k asiamiles 計四比一都要簽200,000
不過200000回幾%都係幾千 係無miles咁抵
如果係econ就差唔多

呢個係咪膠post嚟

巴打用左幾耐搞靚個tu
我而家個清況同你一樣
差緊10幾萬財仔
申請信用卡同銀行借款都唔批
永續財務公司

但係唔坐business class坐經濟艙都可以飛。為左信用卡積分而買啲自己本來唔會買嘅野/消費先係最傻。

我係返工準時還錢清哂數
再過多1-2年申請信用卡
Tu升到幾多我我都唔知 冇check
不過申請信用卡同借錢
除左tu應該都會睇返你儲蓄有幾多
同埋平時嘅消費習慣
再決定批唔批
所以最好户口每月支出唔好太多
同埋有返啲積蓄先 再申請

痴線咁q耐
睇黎要拎份報告睇下

香港有70張信用卡咁多咩

我成日遲找左幾日之後要打上去waive 扣唔扣架

淨係計支銀都十幾張

信用卡=借錢
係咁出卡食優惠嗰班好明顯唔care自己信貸評級
不過評級咁低仲出到卡先好野

我有個舊同事
儲左幾年里數
最後夠換business class去英國來回
佢再自己加少少錢搭英國去冰島lcc果程
果下真係覺得咩都抵晒

我仲想講10張8張有準時還tu應該升至係，未聽過人可以去到廿幾三十張
應該係同時太多你申請信用卡嘅機構審批出卡嗰陣查你tu，tu會認為你短時間咁多機構查=財政唔惦要周圍借錢所以評級咁低
冇嘢嘅想升就cut緊幾張，之後個個月都準時還錢就借慢慢升返，不過短期內都唔駛諗借貸囉

夾夾埋埋應該有成15-20張信用卡，但A grade

呢d應該會扣
因為你都係遲左找卡數
只係銀行唔起你息同唔收你手續費

長途坐J class真係好正
12個鐘嫌太短

on99

本來心諗你都係五六張

仆你個街廿鳩幾張

有無人知點解一年定年半前係F
一年後啱啱check都仲係F
呢年黎已經無差過咭數
淨係申請過一張咭

儲信用卡真係第一次見

你有冇用張卡消費，係佢地角度有借有還先會升，冇消費係唔會升降

要升返好似你要碌下卡， 跟住還下款咁先會升
代表有借有還， 如果你完全卡都唔用好似評估唔到

cut 卡喇 清

經常遲係會有紀錄會扣分
waive只係銀行唔收你息

唔好玩啦，呢度啲fake news 多撚到

早幾年自己可以任check tu既時候，果陣試過申請信用卡睇住個分，一個月申請次數少於三次一定唔會扣，邊個話申請一次扣一次

得閒入信用卡post爬下文啦，果度個個十幾廿張於起，有新卡出新卡既收藏家多的是

利申：無入卡post好耐

收皮啦 你做call centre狗？

每次佢未講完就cut佢線

利申 評級照A

出份報告都係幾百蚊，樓豬你不如去check下

利申4-5年前出過，直接去尖沙咀度曬個報告出嚟
印象中都要300-500蚊，直情比個hard copy你
不過依家可以上網做（好似係）

基本上你身家唔係好撚多嘅話 同時申請兩張已經未必批

一間銀行 藤㨢瓜瓜㨢藤咁樣申請都可以出4-5張

利申以前試過喺恆生申請4張信用卡，雖然係用同一個limit但係申請到係有滿足感 不過依家cut曬

其實一個月申請一張
有100張卡都冇唔會扣TU
但你一個月申請30張就實扣撚到你傻

以前打去恆生個cs佢係咁講

10張叫好多唔好痴線啦你
見過人地d卡多到可以洗牌

點check tu

唔好弱智啦
唔好將一個本身唔合理既行為合理化ok?

多卡好威？
多到可以洗牌我買副啤牌唔好？
你全家同身邊既朋友都幾廿張卡？

認真？

最慘係有傻鳩當左有廿幾張卡係身好common

上網俾錢
完

應該咁講
申請卡呢個行為唔會扣分

但每申請一次credit ，人地check你一次TU
呢度就會扣分

一個月一張
其實你個TU分都係會跌

可以
我都有keep住買個service
以防俾人偷資料借錢

廿舊幾水一個月

伯母身痕？

找晒條數先講啦
借錢一定會扣TU分
因為有check過TU
問多幾間就仲衰

借財仔就扣再多d分

你一日唔清晒條數都唔駛諗

你真係申請嚟集郵用？

咁小斯個d 咪去到h

依家可以點查評級？
之前有個app 依家廢左

直接去環聯個網俾錢睇$280

痴L線
申請咁多做咩

邊有咁易H，月月full pay唔係A都會係B

利申：無俾過一毫子息

咁十張=好多叫合理?
你將自己個套套落全世界到你真係唔合理啦
學生時期大把人已經5-6張卡啦 出嚟做野有廿張有幾奇

咪貪咁多迎新優惠啦
你咁樣唔低就奇

奇丫

都話左你將自己果套
當左全世界同你一樣

Btw,請留意
我唔係用自己做standard

同你唔同

認真
移民大法
移民前碌爆佢咪話唔爽

10張已經叫好多你自己講架唔係我講架
你梗係同我唔同啦, 你叻咁多, 世界既中心#adore

咁多張有咩用

「10張叫好多？」
呢句係你打定我打
思覺失調定老人痴呆

你咪繼續係度自轉囉

長期30張或以上
最少都30張係手

tu睇親唔係b就係a

如果申請自己冇既卡種會唔會影響分數？
例如我得兩張VISA，再去申請一張銀聯同一張Mastercard。

我10張都已經叫好多
↑
巴打你駛唔駛去睇下醫生

總知有借 有還上等人。

我長 期cut 線但仲未收到 信

短時間申請點都有影響，唔關卡種同product 事

其實真係唔會點

有d for 消費，
有d就唔係for 消費。

當一次計，因check 左 tu

卡到用時方恨少
係咪都要比錢 有時打個95折唔好咩

我20張卡 都係A grade

借咗唔使還就最好啦

笑撚到我畀人見到以為你假咭黨呀

環聯邊有咁得閒寄信俾你呀

真係玩card 既人唔會係咁hold card ac，拎完迎新就cut等過冷河

不過都幾花時間精神去睇d campaign 點玩

太多卡亦都好花時間去manage...最後變得得不償失

卡數分期，借錢影唔影響TU?

cold call PR 叫人聽電話同埋唔好拎完禮就cut 卡

我下個月申請一百張

其實會睇埋你而家有幾多卡係手
試過比同公司信用卡部門叫我cut咁張先肯批

日日都碌咭㗎喎

會唔會係因為我有時未出invoice就還咗錢？